IELTS and CEFR

4.0：B1
4.5：B1
5.0：B1
5.5：B2
6.0：B2
6.5：B2
7.0：C1
7.5：C1
8.0：C1
8.5：C2
9.0：C2

香港咩人英文先可以去到CEFR C2 m

英文好叻既人

一般DSE有5** + 有一定準備
都會考到8.5 / C2 level

其實5*考8.0機會已經好大好大
有多啲準備都可以衝擊到8.5

考到9分都應該要操試題

鬼仔都未必考到8

好正常呀
尤其係未讀過大學個啲

做IELTS examiner一般都要有degree啦
如果係鬼仔英文就夠好
咁英國文化協會請考官嘅時候都唔會有啲咁嘅要求